<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Episode I on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/tags/episode-i/</link>
    <description>Recent content in Episode I on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/tags/episode-i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Anakin&#39;s Podracer™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/podracer/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/podracer/</guid>
      <description>Die Podrennen auf Tatooine sind gefährliche und oft auch tödliche Rennen mit triebwerkgetriebenen Höllenmaschinen. Mittendrin fährt der junge Anakin Skywalker mit. Der Display-Stand präsentiert eben seinen Podracer gemeinsam mit der jungen Königin von Naboo Padmé Amidala.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Halteklammer aus hochwertigem 5 mm Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75258 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duel On Naboo™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/duelonnaboo/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/duelonnaboo/</guid>
      <description>Chronologisch gesehen das erste große Duell zwischen den Sith und den Jedi findet auf Naboo statt. Das Duell zwischen dem Jediritter Qui-Gon Jinn mit seinem Padawan Obi-Wan Kenobi und dem Sith Darth Maul wird hier gezeigt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75169 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>