<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/</link>
    <description>Recent content on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 May 2019 22:35:06 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Minifigur-Stand</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/minifigplate/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/minifigplate/</guid>
      <description>Für Minifiguren, die nicht direkt am Set einen passenden Platz finden oder für einzelne Minifiguren, die aber zusammen gehören, haben wir uns eine Lösung einfallen lassen. Die Anzahl ist dabei variabel, egal ob zwei oder fünf LEGO®-Figuren.
 Hochwertige Materialien 3 mm Hochglanzacrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 Lego-Figur(en) ist/sind nicht enthalten, angeboten wird der Figuren-Stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Minifigur-Vitrine</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/minifig/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/minifig/</guid>
      <description>Nicht ausschließlich für Superhelden, aber für alle möglichen Minifiguren ist unsere Mini-Vitrine die perfekte Lösung. Damit gehen einzelne, wichtige Figuren nicht unter, sondern werden hervorgehoben.
 Vitrine wird nur gesteckt, es ist kein Klebstoff notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes und transparentes Hochglanzacrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 Lego-Figur(en) ist/sind nicht enthalten, angeboten wird die Vitrine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anakin&#39;s Podracer™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/podracer/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/podracer/</guid>
      <description>Die Podrennen auf Tatooine sind gefährliche und oft auch tödliche Rennen mit triebwerkgetriebenen Höllenmaschinen. Mittendrin fährt der junge Anakin Skywalker mit. Der Display-Stand präsentiert eben seinen Podracer gemeinsam mit der jungen Königin von Naboo Padmé Amidala.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Halteklammer aus hochwertigem 5 mm Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75258 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Darth Vader™ Transformation</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/darthvadertransformation/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/darthvadertransformation/</guid>
      <description>Nachdem sich Anakin Skywalker auf die dunkle Seite der Macht begeben hat, wird er zum Lord Vader, den ersten Vollstrecker des Imperators. Die Szene zeigt diese Transformation zum dunklen Sith-Lord.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75183 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duel On Naboo™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/duelonnaboo/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/duelonnaboo/</guid>
      <description>Chronologisch gesehen das erste große Duell zwischen den Sith und den Jedi findet auf Naboo statt. Das Duell zwischen dem Jediritter Qui-Gon Jinn mit seinem Padawan Obi-Wan Kenobi und dem Sith Darth Maul wird hier gezeigt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75169 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoth™ Attack</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/hothattack/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/hothattack/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth hofften die Rebellen zu etwas Ruhe zu kommen, um ihre Kräfte zu sammeln. Das diabolische Imperium spürt den Posten aber schnell auf und setzt massive Bodentruppen ein, um die Rebellen endgültig zu vernichten. Dieser Angriff wird mit dem Bausatz dargestellt und von unserem Stand in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75138 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoth™ Medical Chamber</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/hothmedicalchamber/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/hothmedicalchamber/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth hofften die Rebellen zu etwas Ruhe zu kommen, um ihre Kräfte zu sammeln. Bei der Erkundung der Umgebung wird Luke Skywalker verletzt und anschließend medizinisch behandelt. Diese Szene wird von unserem Display-Stand perfekt gezeigt, auch die Mini-Figuren erhalten einen passenden Platz.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75203 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imperial Dropship™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/imperialdropship/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/imperialdropship/</guid>
      <description>Im Computerspiel The Force Unleashed kam das Imperial Dropship™ das erste Mal vor. Im Zuge des 20 Jahre LEGO®-Jubiläums wurde das Set neu aufgelegt und wird von unserem Stand auch perfekt in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75262 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imperial Star Destoyer™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/imperialstardestroyer/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/imperialstardestroyer/</guid>
      <description>Neben der Tantive IV™ war in der ersten Szene der Original-Trilogie ein Imperialer Sternenzerstörer zu sehen. Dieses keilförmige Schiff ist wohl eines der Bekanntesten im Star Wars™-Universum. Um den dazugehörigen LEGO®-Bausatz optimal zeigen zu können, wird das Schiff von unserem Stand gedreht, was einerseits platzsparend ist und andererseits auch einen perfekten Blick auf das Set zulässt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75055 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jabba&#39;s Sail Barge™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/jabbassailbarge/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/jabbassailbarge/</guid>
      <description>Jabbas Luxussegelbarke Khetanna war das einzige seiner Art auf Tatooine. Den schwebenden Palast hat Jabba verwendet, wenn er seinen Palast verlassen musste, um beispielsweise Exekutionen beiwohnen zu können. Die Barge wird auf zwei Ständern präsentiert.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stands aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75020 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obi Wan&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</guid>
      <description>Der Ort, an dem Obi Wan die wichtige Nachricht von Prinzessin Leia erhalten hat. Der Bausatz zu dieser Szene wird von unserem Display-Stand geöffnet dargestellt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75270 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rebel U-Wing Fighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/u-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/u-wing/</guid>
      <description>In dem Star Wars™-Story Film Rogue One kommt die U-Wing das erste Mal auf die Kinoleinwand. Das Schiff, welches von den Rebellen genutzt wird, wird vom Stand perfekt präsentiert. Die Minifiguren werden auf unserer Base platziert und gehen neben dem detaillierten Informations-Schild nicht unter.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität In mehreren Höhen von zirka 50 mm bis etwa 175 mm (Abbildung 100 mm) verfügbar Passend für das LEGO® Set 75155* Produktion in Österreich  *Möglicherweise auch für weitere Sets passend, Prüfung auf Anfrage</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roton Assault</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/rotonattack/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/rotonattack/</guid>
      <description>Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das Mega Construx™ Set GPH23 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 Mega Construx™-Bausatz ist nicht enthalten, angeboten wird der Display-Stand.
 Hinweis:
Alle Display-Stands wurden von uns designed und gebaut, die gezeigten Bausätze selbst sind von der Firma Mega Construx™.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snowspeeder™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/snowspeeder/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/snowspeeder/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth wurde die sich im Aufbau befindliche Rebellenbasis hart von imperialen Bodentruppen angegriffen. Die Snowspeeder™ schwärmten aus, um genug Zeit zu gewinnen, den Rebellenstützpunkt evakuieren zu können. Der Speeder wird fliegend gemeinsam mit der Verteidigungsanlage und den Minifiguren auf dem Stand präsentiert.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75259 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tantive IV™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/tantive/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/tantive/</guid>
      <description>Das erste Schiff, welches in Star Wars™ gezeigt wurde, war die Tantive IV™. Das Schiff des Königshauses von Alderaan transportierte in dieser Szene neben der Crew die Prinzessin Leia, C-3PO und R2-D2 sowie strenggeheime Pläne. Das ikonische Sternenschiff wird vom Stand perfekt gezeigt, leicht schräg, sodass auch die Details auf der Oberseite sichtbar sind. Ebenfalls beinhaltet der Stand einen Platz für die sechs Minifiguren sowie einem detaillierten Informations-Schild.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75244 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>X-Wing Starfighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/x-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/x-wing/</guid>
      <description>Eines der bekanntesten Schiffe im Star Wars™ Universum ist das Rebellenschiff X-Wing. Das Schiff wurde von den bekanntesten Rebellen der Geschichte geflogen, unter anderem natürlich auch von Luke Skywalker. Luke und die weiteren enthaltenen Minifiguren des LEGO®-Bausatzes finden perfekt unter dem schwebenden Schiff Platz. Ein detailliertes Informations-Schild rundet diesen Stand ab.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität In mehreren Höhen von zirka 50 mm bis etwa 175 mm (Abbildung 100 mm) verfügbar Passend für die LEGO® Sets 9493 und 75218* Produktion in Österreich  *Möglicherweise auch für weitere Sets passend, Prüfung auf Anfrage</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Y-Wing Starfighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/y-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/y-wing/</guid>
      <description>Neben der X-Wing ist auch der Rebellenbomber Y-Wing durch die klassische Trilogie bekannt. Das Set enthält auch eine Ladevorrichtung neben den obligatorischen Minifiguren. Über diesen Teilen thront das Schiff und wird damit perfekt vom Stand in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität In mehreren Höhen von zirka 50 mm bis etwa 175 mm (Abbildung 100 mm) verfügbar Passend für das LEGO® Set 75172* Produktion in Österreich  *Möglicherweise auch für weitere Sets passend, Prüfung auf Anfrage</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yoda&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/yodashut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/yodashut/</guid>
      <description>Luke Skywalker fliegt zum entfernten Planeten Dagobah um dort den Jedi-Meister Yoda zu finden um seine Ausbildung zum Jedi-Ritter fortzusetzen. Aber bevor die Ausbildung startet, nimmt das kleine, grüne Männchen Yoda Luke mit in seine Hütte. Präsentiert wird die Hütte gemeinsam mit dem Droiden R2-D2 auf unserem Stand.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75208 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beliebiges Set</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/any/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2010 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/any/</guid>
      <description>Das gesuchte Set ist nicht dabei? Wir sind ständig dabei, unser Sortiment zu erweitern, leider können wir aber auch nicht zaubern :)
Auf Wunsch designen wir aber gerne den Stand für dein Set, egal welches Thema, ob Originalbausatz oder MOC, ob LEGO® oder ein anderer Klemmbausteinhersteller, sofern mit LEGO® kompatibel können wir das Set für dich ins Szene setzen. Falls dieser Stand in unser Sortiment kommt, bekommst du 30% Ermäßigung auf den Verkaufspreis.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>