<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The Force Unleashed on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/categories/the-force-unleashed/</link>
    <description>Recent content in The Force Unleashed on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/categories/the-force-unleashed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Imperial Dropship™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/imperialdropship/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/imperialdropship/</guid>
      <description>Im Computerspiel The Force Unleashed kam das Imperial Dropship™ das erste Mal vor. Im Zuge des 20 Jahre LEGO®-Jubiläums wurde das Set neu aufgelegt und wird von unserem Stand auch perfekt in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75262 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beliebiges Set</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/any/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2010 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/any/</guid>
      <description>Das gesuchte Set ist nicht dabei? Wir sind ständig dabei, unser Sortiment zu erweitern, leider können wir aber auch nicht zaubern :)
Auf Wunsch designen wir aber gerne den Stand für dein Set, egal welches Thema, ob Originalbausatz oder MOC, ob LEGO® oder ein anderer Klemmbausteinhersteller, sofern mit LEGO® kompatibel können wir das Set für dich ins Szene setzen. Falls dieser Stand in unser Sortiment kommt, bekommst du 30% Ermäßigung auf den Verkaufspreis.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>