<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Star Wars™ Raumfahrzeug on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/tags/star-wars-raumfahrzeug/</link>
    <description>Recent content in Star Wars™ Raumfahrzeug on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/tags/star-wars-raumfahrzeug/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Imperial Star Destoyer™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/imperialstardestroyer/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/imperialstardestroyer/</guid>
      <description>Neben der Tantive IV™ war in der ersten Szene der Original-Trilogie ein Imperialer Sternenzerstörer zu sehen. Dieses keilförmige Schiff ist wohl eines der Bekanntesten im Star Wars™-Universum. Um den dazugehörigen LEGO®-Bausatz optimal zeigen zu können, wird das Schiff von unserem Stand gedreht, was einerseits platzsparend ist und andererseits auch einen perfekten Blick auf das Set zulässt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75055 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tantive IV™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/tantive/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/tantive/</guid>
      <description>Das erste Schiff, welches in Star Wars™ gezeigt wurde, war die Tantive IV™. Das Schiff des Königshauses von Alderaan transportierte in dieser Szene neben der Crew die Prinzessin Leia, C-3PO und R2-D2 sowie strenggeheime Pläne. Das ikonische Sternenschiff wird vom Stand perfekt gezeigt, leicht schräg, sodass auch die Details auf der Oberseite sichtbar sind. Ebenfalls beinhaltet der Stand einen Platz für die sechs Minifiguren sowie einem detaillierten Informations-Schild.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75244 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>X-Wing Starfighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/x-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/x-wing/</guid>
      <description>Eines der bekanntesten Schiffe im Star Wars™ Universum ist das Rebellenschiff X-Wing. Das Schiff wurde von den bekanntesten Rebellen der Geschichte geflogen, unter anderem natürlich auch von Luke Skywalker. Luke und die weiteren enthaltenen Minifiguren des LEGO®-Bausatzes finden perfekt unter dem schwebenden Schiff Platz. Ein detailliertes Informations-Schild rundet diesen Stand ab.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität In mehreren Höhen von zirka 50 mm bis etwa 175 mm (Abbildung 100 mm) verfügbar Passend für die LEGO® Sets 9493 und 75218* Produktion in Österreich  *Möglicherweise auch für weitere Sets passend, Prüfung auf Anfrage</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Y-Wing Starfighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/y-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/y-wing/</guid>
      <description>Neben der X-Wing ist auch der Rebellenbomber Y-Wing durch die klassische Trilogie bekannt. Das Set enthält auch eine Ladevorrichtung neben den obligatorischen Minifiguren. Über diesen Teilen thront das Schiff und wird damit perfekt vom Stand in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität In mehreren Höhen von zirka 50 mm bis etwa 175 mm (Abbildung 100 mm) verfügbar Passend für das LEGO® Set 75172* Produktion in Österreich  *Möglicherweise auch für weitere Sets passend, Prüfung auf Anfrage</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>