<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Raumfahrzeuge on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/tags/raumfahrzeuge/</link>
    <description>Recent content in Raumfahrzeuge on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/tags/raumfahrzeuge/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rebel U-Wing Fighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/u-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/u-wing/</guid>
      <description>In dem Star Wars™-Story Film Rouge One kommt die U-Wing das erste Mal auf die Kinoleinwand. Das Schiff, welches von den Rebellen genutzt wird, wird vom Stand perfekt präsentiert. Die Minifiguren werden auf unserer Base platziert und gehen nebend dem detailliertem Informations-Schild nicht unter.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tantive IV™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/tantive/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/tantive/</guid>
      <description>Das erste Schiff, welches in Star Wars™ gezeigt wurde, war die Tantive IV™. Das Schiff des Königshauses von Alderaan transportierte in dieser Szene neben der Crew die Prinzessin Leia, C-3PO und R2-D2 sowie strenggeheime Pläne. Das ikonische Sternenschiff wird vom Stand perfekt gezeigt, leicht schräg, sodass auch die Details auf der Oberseite sichtbar sind. Ebenfalls beinhaltet der Stand einen Platz für die sechs Minifiguren sowie inem detaillierten Informations-Schild.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>X-Wing Starfighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/x-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/x-wing/</guid>
      <description>Eines der bekanntesten Schiffe im Star Wars™ Universum ist das Rebellenschiff X-Wing. Das Schiff wurde von den bekanntesten Rebellen der Geschichte geflogen, unter anderem natürlich auch von Luke Skywalker. Luke und die weiteren enthaltenen Minifiguren des LEGO®-Bausatzes finden perfelt unter dem schwebenden Schiff platz. Ein detailliertes Informations-Schild rundet diesen Stand ab.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Y-Wing Starfighter™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/y-wing/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/y-wing/</guid>
      <description>Neben der X-Wing ist auch der Rebellenbomber Y-Wing durch die klassische Trilogie sehr bekannt. Das Set enthält auch einen Lastmobil nebend den obligatorischen Minifiguren. Über diesen Teilen thront das Schiff und wird damit perfekt von dem Stand in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Stufenloses Drehen des Schiffes ermöglicht eine individuelle Ausrichtung Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>