<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Episode V on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/tags/episode-v/</link>
    <description>Recent content in Episode V on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/tags/episode-v/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hoth Attack</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/hothattack/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/hothattack/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth hofften die Rebellen zu etwas Ruhe zu kommen, um ihre Kräfte zu sammeln. Das diabolische Imperium spürt den Posten aber schnell auf und setzt massive Bodentruppen ein, um die Rebellen endgültig zu vernichten. Dieser Angriff wird mit dem Bausatz dargestellt und von unserem Stand in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoth Medical Chamber</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/hothmedicalchamber/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/hothmedicalchamber/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth hofften die Rebellen zu etwas Ruhe zu kommen, um ihre Kräfte zu sammeln. Bei der Erkundung der Umgebung wird Luke Skywalker verletzt und anschließend medizinisch behandelt. Diese Szene wird von unserem Display-Stand perfekt gezeigt, auch die Mini-Figuren erhalten einen passenden Platz.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yoda&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/yodashut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/yodashut/</guid>
      <description>Luke Skywalker fliegt zum entfernten Planeten Dagobah um dort den Jedi-Meister Yoda zu finden um seine Ausbildung zum Jedi-Ritter fortzusetzen. Aber bevor die Ausbildung startet, nimmt das kleine, grüne Männchen Yoda Luke mit in seine Hütte. Präsentiert wird die Hütte gemeinsam mit dem Droiden R2-D2 auf unserem Stand.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>