<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Episode IV on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/categories/episode-iv/</link>
    <description>Recent content in Episode IV on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/categories/episode-iv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Obi Wan&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</guid>
      <description>Der Ort, an dem Obi Wan die wichtige Nachricht von Prinzessin Leia erhalten hat. Der Bausatz zu dieser Szene wird von unserem Display-Stand geöffnet dargestellt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Passend für das LEGO® Set 75270 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snowspeeder™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/snowspeeder/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/snowspeeder/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth wurde die sich im Aufbau befindliche Rebellenbasis hart von imperialen Bodentruppen angegriffen. Die Snowspeeder™ schwärmten aus, um genug Zeit zu gewinnen, den Rebellenstützpunkt evakuieren zu können. Der Speeder wird fliegend gemeinsam mit der Verteidigungsanlage und den Minifiguren auf dem Stand präsentiert.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Passend für das LEGO® Set 75259 Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beliebiges Set</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/any/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2010 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/any/</guid>
      <description>Das gesuchte Set ist nicht dabei? Wir sind ständig dabei, unser Sortiment zu erweitern, leider können wir aber auch nicht zaubern :)
Auf Wunsch desingen wir aber gerne den Stand für dein Set, egal welches Thema oder welcher Klemmbausteinhersteller, sofern mit LEGO® kompatibel. Falls dieser Stand in unser Sortiment kommt, bekommst du 30% Ermäßigung auf den Verkaufspreis. Einfach eine Anfrage an office@bricksplay.eu senden, wir finden eine Lösung!
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>