<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Products on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/products/</link>
    <description>Recent content in Products on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Anakin&#39;s Podracer</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/podracer/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/podracer/</guid>
      <description>Die Podrennen auf Tatooine sind gefährliche und oft auch tötliche Rennen mit Triebwerkgetriebenen Höllenmaschinen. Mittendrin fährt der Junge Anakin Skywalker mit. Der Display-Stand präsentiert eben seinen Podracer gemeinsam mit der jungen Königin von Naboo Padmé Amidala.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Halteklammer aus hochwertigem 5mm Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Darth Vader Transformation</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/darthvadertransformation/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/darthvadertransformation/</guid>
      <description>Nachdem sich Anakin Skywalker auf die dunkle Seite der Macht begeben hat, wird er zum Lord Vader, den ersten Vollstrecker des Imperators. Die Szene zeigt diese Transformation zum dunklen Sith-Lord.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duel On Naboo</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/duelonnaboo/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/duelonnaboo/</guid>
      <description>Chronologisch gesehen das erste große Duell zwischen den Sith und den Jedi findet auf Naboo statt. Das Duell zwischen dem Jediritter Qui-Gon Jinn mit seinem Padawan Obi-Wan Kenobi und dem Sith Darth Maul wird hier gezeigt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoth Attack</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/hothattack/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/hothattack/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth hofften die Rebellen zu etwas Ruhe zu kommen, um ihre Kräfte zu sammeln. Das diabolische Imperium spürt den Posten aber schnell auf und setzt massive Bodentruppen ein, um die Rebellen endgültig zu vernichten. Dieser Angriff wird mit dem Bausatz dargestellt und von unserem Stand in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoth Medical Chamber</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/hothmedicalchamber/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/hothmedicalchamber/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth hofften die Rebellen zu etwas Ruhe zu kommen, um ihre Kräfte zu sammeln. Bei der Erkundung der Umgebung wird Luke Skywalker verletzt und anschließend medizinisch behandelt. Diese Szene wird von unserem Display-Stand perfekt gezeigt, auch die Mini-Figuren erhalten einen passenden Platz.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imperial Dropship</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/imperialdropship/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/imperialdropship/</guid>
      <description>Im Computerspiel The Force Unleashed kam das Imperial Dropship das erste Mal vor. Im Zuge des 20 Jahre LEGO®-Jubiläums wurde das Set neu aufgelegt und wird von unserem Stand auch perfekt in Szene gesetzt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jabba&#39;s Sail Barge</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/jabbassailbarge/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/jabbassailbarge/</guid>
      <description>Jabba&amp;rsquo;s Luxussegelbarke Khetanna war das einzige seiner Art auf Tatooine. Den schwebenden Palast hat Jabba verwendet, wenn er seinen Palast verlasen musste um beispielsweise Exekutionen beiwohnen zu können. Die Barge wird auf zwei Ständern präsentiert.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stands aus hochwertigem 5mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obi Wan&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</guid>
      <description>Der Ort, an dem Obi Wan die wichtige Nachricht von Prinzessin Leia erhalten hat. Der Bausatz zu dieser Szene wird von unserem Display-Stand geöffnet dargestellt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 Lego-Bausatz ist nicht enthalten, angeboten wird der Display-Stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yoda&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/yodashut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/yodashut/</guid>
      <description>Luke Skywalker fliegt zum entfernten Planeten Dagobah um dort den Jedi-Meister Yoda zu finden um seine Ausbildung zum Jedi-Ritter fortzusetzen. Aber bevor die Ausbildung startet, nimmt das kleine, grüne Männchen Yoda Luke mit in seine Hütte. Präsentiert wird die Hütte gemeinsam mit dem Droiden R2-D2 auf unserem Stand.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Minifigur-Stand</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/minifigplate/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/minifigplate/</guid>
      <description>Für einzelne Minifiguren, die aber zusammen gehören haben, wir uns eine Lösung einfallen lassen. Die Anzahl ist dabei variabel, egal ob zwei oder wie hier fünf LEGO®-Figuren.
 Hochwertige Materialien 3 mm Hochglanzacrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 Lego-Figur(en) ist/sind nicht enthalten, angeboten wird der Figuren-Stand.
 Hinweis:
Alle Display-Stands wurden von uns designed und gebaut, die gezeigten Bausätze selbst sind von der Firma LEGO®.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Minifigur-Vitrine</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/minifig/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/minifig/</guid>
      <description>Nicht ausschließlich für Superhelden, aber für alle möglichen Minifiguren ist unsere Mini-Vitrine die perfekte Lösung. Damit gehen einzelne, wichtige Figuren nicht unter, sondern werden hervorgehoben.
 Vitrine wird nur gesteckt, es ist kein Klebstoff notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes und transparentes Hochglanzacrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 Lego-Figur(en) ist/sind nicht enthalten, angeboten wird die Vitrine.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>