<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Episode IV on Bricksplay</title>
    <link>http://bricksplay.eu/tags/episode-iv/</link>
    <description>Recent content in Episode IV on Bricksplay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://bricksplay.eu/tags/episode-iv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Obi Wan&#39;s Hut</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/obiwanhut/</guid>
      <description>Der Ort, an dem Obi Wan die wichtige Nachricht von Prinzessin Leia erhalten hat. Der Bausatz zu dieser Szene wird von unserem Display-Stand geöffnet dargestellt.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.eu oder via Instagram.
 LEGO®-Bausatz ist nicht enthalten, angeboten wird der Display-Stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snowspeeder™</title>
      <link>http://bricksplay.eu/products/snowspeeder/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://bricksplay.eu/products/snowspeeder/</guid>
      <description>Auf dem Eisplaneten Hoth wurde die im Aufbau befindliche Rebellenbasis hart von imperialen Bodentruppen angegriffen. Die Snowspeeder™ schwärmten aus um genug Zeit zu gewinnen, den Rebellenstützpunkt evakuieren zu können. Der Speeder wird fliegend gemeinsam mit der Verteidigungsanlage und den Minifiguren auf dem Stand präsentiert.
 Alle Teile sind gesteckt, kein Kleben notwendig Hochwertige Materialien 3 mm schwarzes Hochglanzacrylglas Informations-Schild aus transparentem, graviertem Acrylglas Stand aus hochwertigem 5 mm Acrylglas für höhere Stabilität Produktion in Österreich   Bei Interesse oder für ein Feedback gerne eine Nachricht per E-Mail an office@bricksplay.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>